/nlsasfs/home/ttbhashini/sbishal/anaconda3/envs/TP/lib/python3.8/site-packages/langchain/__init__.py:29: UserWarning: Importing PromptTemplate from langchain root module is no longer supported. Please use langchain.prompts.PromptTemplate instead.
  warnings.warn(
/nlsasfs/home/ttbhashini/sbishal/anaconda3/envs/TP/lib/python3.8/site-packages/langchain/__init__.py:29: UserWarning: Importing LLMChain from langchain root module is no longer supported. Please use langchain.chains.LLMChain instead.
  warnings.warn(
Loading checkpoint shards:   0%|                                                                                  | 0/2 [00:00<?, ?it/s]Loading checkpoint shards:  50%|█████████████████████████████████████                                     | 1/2 [01:24<01:24, 84.52s/it]Loading checkpoint shards: 100%|██████████████████████████████████████████████████████████████████████████| 2/2 [02:03<00:00, 57.95s/it]Loading checkpoint shards: 100%|██████████████████████████████████████████████████████████████████████████| 2/2 [02:03<00:00, 61.94s/it]
Loading checkpoint shards:   0%|                                                                                  | 0/2 [00:00<?, ?it/s]Loading checkpoint shards:  50%|█████████████████████████████████████                                     | 1/2 [01:21<01:21, 81.03s/it]Loading checkpoint shards: 100%|██████████████████████████████████████████████████████████████████████████| 2/2 [02:05<00:00, 59.35s/it]Loading checkpoint shards: 100%|██████████████████████████████████████████████████████████████████████████| 2/2 [02:05<00:00, 62.67s/it]
started running:
exemplars:    Unnamed: 0                                           question  ... cluster  index
5       90926  The average age of three boys is 15 years and ...  ...       0   1469
6       18780  Can you deduce the pattern and find the next n...  ...       1  29560
7       77054  In covering a distance of 42 km, A takes 2 hou...  ...       2  11108
8       54611  Let the number which when multiplied by 15 is ...  ...       3  22115
9       37309  A certain sum of money at simple interest amou...  ...       4  40669

[5 rows x 7 columns]
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 8
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 1
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: D
no.of completed 2
/nlsasfs/home/ttbhashini/sbishal/anaconda3/envs/TP/lib/python3.8/site-packages/transformers/pipelines/base.py:1101: UserWarning: You seem to be using the pipelines sequentially on GPU. In order to maximize efficiency please use a dataset
  warnings.warn(
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 3
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 4
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: C

answer: C
ground_truth: C
no.of completed 5
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: E

answer: E
ground_truth: B
no.of completed 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: E
no.of completed 7
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: B
no.of completed 8
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: D
no.of completed 9
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: D
no.of completed 10
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 11
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: C

answer: C
ground_truth: D
no.of completed 12
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 13
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 14
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: B
no.of completed 15
temp: 8
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 16
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: B
no.of completed 17
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 8
temp: 6
opt: D

answer: D
ground_truth: E
no.of completed 18
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 19
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 20
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: A
no.of completed 21
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 22
temp: 8
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: E
no.of completed 23
temp: 7
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 24
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 25
temp: 7
temp: 7
temp: 8
temp: 9
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: C
no.of completed 26
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: A
no.of completed 27
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: D
no.of completed 28
temp: 7
temp: 7
temp: 8
temp: 8
temp: 7
opt: E

answer: E
ground_truth: E
no.of completed 29
temp: 7
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 30
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: B
no.of completed 31
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 32
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: D
no.of completed 33
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 8
opt: D

answer: D
ground_truth: E
no.of completed 34
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 35
temp: 7
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: A
no.of completed 36
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: D
no.of completed 37
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: A
no.of completed 38
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 39
temp: 6
temp: 9
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 40
temp: 7
temp: 8
temp: 8
temp: 8
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 41
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: A
no.of completed 42
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: C

answer: C
ground_truth: B
no.of completed 43
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 44
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 6
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 45
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: D
no.of completed 46
temp: 7
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
opt: E

answer: E
ground_truth: A
no.of completed 47
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 8
temp: 9
opt: B

answer: B
ground_truth: C
no.of completed 48
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 8
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 49
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: E
no.of completed 50
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 51
temp: 7
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 52
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: E

answer: E
ground_truth: A
no.of completed 53
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 54
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: C

answer: C
ground_truth: C
no.of completed 55
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: D
no.of completed 56
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: D
no.of completed 57
temp: 6
temp: 7
temp: 8
temp: 8
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 58
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: D
no.of completed 59
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: D
no.of completed 60
temp: 7
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 6
opt: D

answer: D
ground_truth: A
no.of completed 61
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: C

answer: C
ground_truth: B
no.of completed 62
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: A
no.of completed 63
temp: 8
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: D
no.of completed 64
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 65
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 6
opt: 

answer: 
ground_truth: B
no.of completed 66
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: D
no.of completed 67
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: A
no.of completed 68
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: D
no.of completed 69
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 70
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 71
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 8
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 72
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: E
no.of completed 73
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 8
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 74
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 75
temp: 8
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 76
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: A
no.of completed 77
temp: 7
temp: 8
temp: 6
temp: 7
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 78
temp: 6
temp: 8
temp: 7
temp: 8
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: D
no.of completed 79
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: A
no.of completed 80
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 81
temp: 7
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: D
no.of completed 82
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 8
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: D
no.of completed 83
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 84
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 6
opt: C

answer: C
ground_truth: D
no.of completed 85
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: E
no.of completed 86
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: C

answer: C
ground_truth: E
no.of completed 87
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: B
no.of completed 88
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 8
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 89
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 8
opt: D

answer: D
ground_truth: D
no.of completed 90
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 91
temp: 8
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 92
temp: 8
temp: 8
temp: 8
temp: 7
temp: 8
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 93
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 8
temp: 7
opt: E

answer: E
ground_truth: C
no.of completed 94
temp: 7
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: C
no.of completed 95
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 96
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 97
temp: 7
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: D
no.of completed 98
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 6
temp: 6
opt: D

answer: D
ground_truth: E
no.of completed 99
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: D
no.of completed 100
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 101
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 102
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 9
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 103
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: D
no.of completed 104
temp: 6
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: C
no.of completed 105
temp: 8
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: A
no.of completed 106
temp: 6
temp: 8
temp: 6
temp: 7
temp: 6
opt: D

answer: D
ground_truth: C
no.of completed 107
temp: 7
temp: 8
temp: 6
temp: 7
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: D
no.of completed 108
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 6
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 109
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 110
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 111
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: C

answer: C
ground_truth: A
no.of completed 112
temp: 7
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 113
temp: 7
temp: 7
temp: 8
temp: 6
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: A
no.of completed 114
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 8
opt: D

answer: D
ground_truth: D
no.of completed 115
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: A
no.of completed 116
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: D
no.of completed 117
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: E

answer: E
ground_truth: B
no.of completed 118
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: C
no.of completed 119
temp: 6
temp: 8
temp: 8
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: A
no.of completed 120
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: A
no.of completed 121
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: B
no.of completed 122
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: D
no.of completed 123
temp: 8
temp: 8
temp: 6
temp: 6
temp: 8
opt: D

answer: D
ground_truth: B
no.of completed 124
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 125
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 8
opt: D

answer: D
ground_truth: D
no.of completed 126
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 6
opt: 

answer: 
ground_truth: A
no.of completed 127
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: C
no.of completed 128
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 129
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 130
temp: 7
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
opt: C

answer: C
ground_truth: E
no.of completed 131
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 132
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 133
temp: 7
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 8
opt: E

answer: E
ground_truth: A
no.of completed 134
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 8
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: A
no.of completed 135
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 6
opt: 

answer: 
ground_truth: A
no.of completed 136
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: D
no.of completed 137
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: E

answer: E
ground_truth: B
no.of completed 138
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 8
opt: A

answer: A
ground_truth: D
no.of completed 139
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: D
no.of completed 140
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: C
no.of completed 141
temp: 8
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 142
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 143
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 8
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: E
no.of completed 144
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: E

answer: E
ground_truth: C
no.of completed 145
temp: 7
temp: 8
temp: 8
temp: 8
temp: 8
opt: A

answer: A
ground_truth: E
no.of completed 146
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 147
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 148
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: D
no.of completed 149
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: D
no.of completed 150
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: E

answer: E
ground_truth: A
no.of completed 151
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 152
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 153
temp: 8
temp: 8
temp: 7
temp: 8
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 154
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: C
no.of completed 155
temp: 7
temp: 8
temp: 6
temp: 7
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: E
no.of completed 156
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 6
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: E
no.of completed 157
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 158
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 159
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 8
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: D
no.of completed 160
temp: 8
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
opt: C

answer: C
ground_truth: C
no.of completed 161
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: A
no.of completed 162
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: B
no.of completed 163
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 164
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 165
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 166
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: B
no.of completed 167
temp: 7
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: D
no.of completed 168
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: E

answer: E
ground_truth: B
no.of completed 169
temp: 7
temp: 7
temp: 8
temp: 9
temp: 8
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 170
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 8
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 171
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: A
no.of completed 172
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 173
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: C
no.of completed 174
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 8
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: E
no.of completed 175
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 176
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: D
no.of completed 177
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: D
no.of completed 178
temp: 7
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: C
no.of completed 179
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 8
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 180
temp: 7
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 181
temp: 7
temp: 8
temp: 8
temp: 8
temp: 8
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 182
temp: 8
temp: 8
temp: 7
temp: 8
temp: 7
opt: E

answer: E
ground_truth: E
no.of completed 183
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: D
no.of completed 184
temp: 7
temp: 8
temp: 6
temp: 6
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: D
no.of completed 185
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 186
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 8
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 187
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 6
opt: E

answer: E
ground_truth: C
no.of completed 188
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: C
no.of completed 189
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 6
opt: E

answer: E
ground_truth: D
no.of completed 190
temp: 7
temp: 8
temp: 6
temp: 7
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: D
no.of completed 191
temp: 7
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: C

answer: C
ground_truth: A
no.of completed 192
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 8
temp: 8
opt: B

answer: B
ground_truth: A
no.of completed 193
temp: 7
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: D
no.of completed 194
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: E

answer: E
ground_truth: A
no.of completed 195
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: B
no.of completed 196
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: C

answer: C
ground_truth: C
no.of completed 197
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: C
no.of completed 198
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 199
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 200
temp: 7
temp: 7
temp: 8
temp: 6
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: D
no.of completed 201
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 202
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: A
no.of completed 203
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 8
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 204
temp: 7
temp: 8
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: C
no.of completed 205
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: D
no.of completed 206
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 207
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: D
no.of completed 208
temp: 6
temp: 8
temp: 6
temp: 7
temp: 8
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 209
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: E
no.of completed 210
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 211
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 212
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: A
no.of completed 213
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 6
temp: 7
opt: B

answer: B
ground_truth: B
no.of completed 214
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 6
opt: B

answer: B
ground_truth: A
no.of completed 215
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 216
temp: 7
temp: 7
temp: 9
temp: 9
temp: 9
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 217
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 8
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 218
temp: 7
temp: 8
temp: 8
temp: 8
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 219
temp: 7
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: C
no.of completed 220
temp: 6
temp: 6
temp: 7
temp: 6
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 221
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 8
temp: 7
opt: E

answer: E
ground_truth: E
no.of completed 222
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: A
no.of completed 223
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: D

answer: D
ground_truth: D
no.of completed 224
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 225
temp: 8
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 226
temp: 7
temp: 7
temp: 8
temp: 7
temp: 7
opt: A

answer: A
ground_truth: B
no.of completed 227
temp: 8
temp: 7
temp: 7
temp: 7
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: E
no.of completed 228
temp: 6
temp: 7
temp: 7
temp: 6
temp: 6
opt: A

answer: A
ground_truth: A
no.of completed 229
temp: 7
